西藏流亡政府總理 60年來首訪白宮

侵認咗佢
之後登登就無得咁快反口

幾時有香港流亡政府

登：當選之後會見達賴

登：當選之後會見（監獄）達賴

宜家：who the hell is 達賴

我要建立民主中國呀HI